［自爆］自己學校條街名

巴富街

西菁街

南風道

寧遠街

天城路

景嶺路

紅樂道

第三街

科學館道
育材道

良材里

何官?

高士威道

勤學里

得寶街

勿相認

公主道14號

大學道

University Avenue

彌敦道

仆街

鳳攸南術

唔撚係路

基元基朗白約翰

棠蔭

詩歌舞街

毓學里

牛津道

陰道

常和街

仆你個街

葵盛圍

手足

唔係

巴打

細山路

大埔道

薄扶林道

恆光街

達之路

常和三寶

I大

咦

利申 已grad

羅便臣道

利申畢咗業

盛福街

東頭灣道

真光里

清水灣道

柴灣道

相認

陰道入面條仆街

海泓道

炮台山道

和宜合道

相認下？

曾經讀過

有三間喎

唔識字既響金城道返學

慧翠道

洪順路

正仆街

同學

南昌街

中學？

愛群道

精蟲哥去廁所唔洗手

臨溪路

有兩間喎

陳庭街

幼稚園？

豐年路 同自爆無分別

你學校咩色

幼稚園同中學 同一條街

120號？

旅港？

有3間

興華街

豐年路最勁個間

功樂道

大學道 已grad

第一城？

Ssc

綠

天湖路

相認 ，

林XX?

赤航

同自爆冇分別 海道隧道

青海圍

延文禮士道

振華道

安捷街

墳場？

同校 林姓學校

圓玄。。

平定道

大坑東道 同自爆無分別

粉紅色廢青

相認得

hi david

中華廚藝學院

堅尼地道

+1 已grad

Grad左未

果時間臭閪中學仲未搬就係彩石里

我諗羅便臣道得返一間

天后廟道

Ching

楓樹街

青山公路

摩星嶺道

天業路

我嗰間原本係

冇

山腰定山頂？

真光里 舊生勿相認

是咪健力士紀錄保持者

第幾屆？

浸會大學道

公園南路

雙鳳街

興盛路

同校?

正仆街？

同是

南丁格爾路

小學係得寶街

小學都係詩歌舞街

蒲崗村道

青蛙路

成班中學雞 達之路＋露屏路(PGDE)

好多巴打

首都高速4号新宿線

呀仔

醫院道

育才道x2

長康街

青山公路青山灣段

hi

In EE, we trust

湖景路

清心街

Hi相認

答案你個名

Me too

btw 泳池隔離嗰間

同冬寶庭道交界😂

喇沙利道

偉智街

左定右先

唔好相認
懷惠道

30號 ？

窩打老道

係...

愛群道 + 3

西邊街

same

曉明街

聯福道

深灣道

第三街有學校架咩
Btw 醫院道
唔好相認

自 知邊間了

相認 巴打 係咪綠色變藍色個間

聚星路 自爆

瀝源街

男校？女校？定男女校？

禧福道

咁快就有南風道 估唔到喎

利申:已grad

沙頭角公路

牛津道上

kai tin road

正係個藍色變綠色個間

五旬節啦...... 本來間弱能兒童學校唔係執咗我會估嗰間

你個名
係咪16年畢業

英華街

聯合道

皇后大道東

文福道

藍色變綠色

巴打相認

你地grad左未

第三頁有，一講就知邊間中學

巴打們係綠色、紅色、藍色定黃色

同自爆冇分別 太和路

校友

你呢

黃校？

源禾路
勿相認

我未

行善里

聚星路

曲街

你個名

勿相認

學店

平時lunch去西村食？

泉水姐姐

Btw, 協同

沙宣道

liy a.a？

師兄

+4

300？

藍塘道

農圃道

育才道 我係校長

巴打個到有3間

屌我都未

得4間，好似係

百合谷對面個間

我地會唔會同班架屌

SAME

乙明邨街

雲景道

陳真下

畢打街

Gay yuen/long?

商中

隔離鄰舍

自爆
置富徑

一樣

基元係東街

XX北路
前面唔講啦 一講埋前面就喺人都知

啟志街

1號

已grad

相認post

榮菌

盛德街
勿相認

可能架屌

司徒扙道

佢入黎果年, 我正正f. 1
畢左業都近十年

ps. 中五升唔到

啟禮道
育材道

Same, 巴富街

好緊張

吊有 聲

正扑街

真心想問中大係咩街

已grad too

永遠懷念雞仔

仲係度???
咁miss chan chan呢??? (你地知唔知我講邊個)

葵葉街
勿相認

Of coz yes miss chan chan
諗起佢唱歌都打個冷震先

陳庭佳

好似好多人

grad咗未

咁多常和
已grad

忠孝街

同校

校長是春田花花幼稚園個個？

巴定絲

有3間分校

grad咗幾耐
師姐定師妹

三水

翠屏道

呢個唔重要啦 你點睇今年學生會

海庭道

有冇咁多巴打呀. 明明間野除左街名就冇野出名

真義里

男校撚

白沙

學校條街名就係叫學校路
唔好相認

臭閪中學 巴打grad 左幾耐

成條正仆街都是我們

常和 已grad

禧福道
仲有條街直情係校名

UCC

利申：已grad

屌
每個post爆少少 乜都起晒

翠屏道

薄扶林道
6萬幾人點相認到

已grad 前白沙樂團

協同？

d活動好無聊

余 2?

你自己嚟嫁on99

巴打你個user name

可道？

左中右邊間

我都係喎 咁多魚仔？

巴係100 定102

巴富

紅鼻子校長係咪仲咁on9

80號就搞掂
利申：2號

我地quote到好撚長

百周 沈記 宜道 釋記

藍檯同301

未有人講
大埔公路馬料水段

郭xx?

友愛路

係呀屌 不過我真係覺得今年學生會有d無聊

好多巴絲

12號，已grad

筲官？

依加好多老師都濫用呀仔句名銜

一爆一定大把人相認
Inverness Road

元朗

國際學校？？？？

雞仔同我同一年走

讀過兩間
一間安田街
一間長發街

And ttc

陳廷街

海壩街

BHTC？

｛學校名｝道

利申：已grad

其實諗諗下我地學校都無咩特別可以攞嚟相認嘅事/句子 起身屌閪啦算唔算

好多人何文田讀

我條女余2喎

Oxford road

上年glad 西村居民有福 差不多隔日就有聖詩聽

崇安街

都算嘅

我又係盛福街

頂我地quote到好長

開平？

上智定銘賢

唔緊要，大家都係仆街仔

利申 唔係正仆街grad , 但都係仆街仔

Görgey Artúr u.

青雲路

仲未我學校條街名
一開熟果度一定知係邊間

黃竹坑道

馬鞍山路210號

grad咗未？

不過其實知得呢句應該都係社幹或者平時好活躍個啲？唔好同我講你兩個都唔係 你係覆嘅唔好再quote啦 長到好唔好意思好阻掟

順緻街

觀中 順天

愛群道
廢個間

絲？聖心？

Same here

柯士甸道

揮手

王中？
btw 景福街

仲讀緊

校名8個字 ？

你2個f幾

女拔?

記錯 應該係st mary's?

亞皆老街

咩色

學校宜家變左灰色
以前彩色好撚醜

6 得翻10幾日翻學

巴打有冇讀小六

石壁道

留名相認

利申：常和已grad

80號宜家先啱啱拆晒

何文田冇野好食

以前覺得明利幾好食
不過就執

好多協恩妹吖

華富道

恆信街

可能係小學 grad

懷惠道

執左？樹仁？

樹仁係警校道

我學校名就係街名

有三間

相認
XX謀

上角街

何文田

湖暉街

當住係中學grad先

啱呀 同一個地址嘅

不過我係中學部grad呢

蒲崗村道咁多學校唔見有人講嘅

青山公路新墟段

一拳斬爆洛克人

培正

grad未

讀完sem 3quit鳩咗

詩歌舞街
大學道

中小幼都嗰度

加油啦 讀好啲英文 提高大學比例靠你地

新墟段？

仁濟二中

係咪沈記 ？

80號幾時搞掂？

CC

未必既
因為我都係呢條街

常和已grad
以前食飯一係學校出面買飯（飯盒車）
一係街市，一係明利
有時會食m 記/扒王里
唔知依家係咪執唒？
Ps領滙正仆街

已grad

xx里

佛光街

般咸道

Graded?

基元係鳳攸東街架

得個兩間
利申：其中一間grad

以前中學

嗌外賣 好掛住中學

高超道

屌我以為喺陳震夏

南北路

cpss

天光道

舒梨道 2015grad

擁宜路
勿相識

通常食街市車仔麵 講起都好撚掛住眼濕濕

我係你師兄

嗌開咩外賣 雲貴

而家青雲路
之前曉光街

士林路

西沙路
利申:已grad

5號？

胡兆熾？

白菜？

羅富國徑

我都唔識即係唔係自己友

景福街

得寶街 已grad

小學 ？

堅道

Btw已grad

I大 定隔離i中

呢間同明利仲未執呢

陳震夏係西青街

得三間
唔似係梁式芝喇

毓雅里

幸福街

乜咁岩丫

grad咗未[/quote]

以前有間叫海之源
正丫但我f2汁左
利申:已grad
上堂見到友校同學打笳輪 sheshe

達之路？

Grad左未？

陳震夏路過

我都係長發街喎
利申: 已grad

其實我一直唔明呢類叫自爆咩 講到班主任就話者 一間中學 大學咁撚多人

寶馬山

湖月街

ssc

已grad

大佬山隧道

而家偉業街
以前石圍角邨

廣東道

i大 hw

Same

相認 係咪係樓梯sheshe ?
利申U Grad 埋

相認 係咪係樓梯sheshe ? 有份睇live
利申U Grad 埋

舊生

明利通常食碟頭飯 但應該無咁易接

Holloway

walking dead

恆貴街

好多呀 賢友金翠佳人雲貴川展興phd粥家莊一線牽 有幾間伏野唔記得名

常和已grad

囍囍

得一間

有冇人西沙路

好正 不過前幾年開始冇送外賣

中學係文禮路

利申grad左

至善街

廣福道

[/quote]

小西灣道

屌達之路先啱

智芳街

一黎就兩個巴富街

東院道

徳厚街

Hkugac

未

有圖有真相 執啦

學林里

加士居道

中大cch
利申:已grad

囍囍 13蚊雞翼飯
金翠 金怡執左 大漠 譽麵坊

出現了

long

愛群道 百合谷對面

育才道

恒光街

可風

下 咁會變做咩 何廣已經好多吉舖架啦喎

以前放學路過囍囍實買嘢食
雞脾 豬扒包

智昌路

暉明路

常盛街

再相認下😂

jln ipoh

綠色唔係盛福街咩

盛福街+1 巴打你個名直情出賣左你

利申grad左兩年有多

大圍新村路

林盛路

歌和老街

好耐無返去 但啲老師都走得七七八八

興盛路

和宜合道

葵涌人

梨貝街

利東村道

海麗街

22號？

頭段定尾段？

般咸道？

grad左未？

鉛筆插西果間？

我都係綠色

根本得一間係果到
一生中招.jpg

絲帶定方領？

新清水灣道

hi
1號定3號

397?

名都出賣左你

麥當勞道

自爆
仲未見桃源街 已grad好耐

女校？

人民大道北

慕光定寧波

井財街

屌 巴打同校

397

咁我地唔同級

姓何？

毓華街

竹角路 勿相認

已畢業

柴灣道 grad左

htc？

紫葳路
利申已grad

Grad咗未

基元係鳳攸東街

寧波

u都grad埋

畢左業未？

你又幾時畢業 又會有咁多人同一間中學

做咩爆學校名

師兄? 之前係高登都好似同你吹過吓

巴富街，畢左業幾年了

7號

宜家冇孖喜外買
常和常和
撘的士一講常和即刻畀司機西面
千萬勿相應

係你地附近 成日叫外賣都係叫 堅尼地道7號

慕光

你係絲打？

無人同我一樣

之前我地傾乜野
岩岩grad咋

自爆
海壩街

培正道
已grad

South King Street, Honolulu Hawaii.... McKinley High Scool

爆埋學校名有乜所謂 應該都冇咩機會有人同我同校

屌撚你 我今年dse
好似係老師花名個po

師兄邊年grad 之前係高登好似見你開過母校既post

比心機讀書 咪撚學我地果屆咁撚垃圾

象山路

豐年路……

胡～～

德厚街

+1

小学鸡

仇思达之路

开平

官校？

等左成個post終於有得相認

唔知邊道

屯門公路

以前我都係胡兆熾

培正道...

普照路

主教？相認

冇街名

Anzac parade

培正仔

朋友

朗屏站

今晚睇final?

唔係吖 都可以啦 有啲oldboys返嚟幫我哋補hist
林澄軒 唔知你識唔識 定你就係佢

係 巴打grad 左？

咁多KCM既

松逸街

寧泰路

勿相認

根本自爆
曉光街

自爆
告士打道

早就grad咗啦

邊間先

邊屆

屯門鄉事會路

係7號對面

陳震夏？

7號 以前次次拎外賣對面學校都好多人過黎

因為會捉人叫外賣
有女俾你地和尚寺望下唔好咩

解放路

勤學里2號

咁撚快相認

恆富街21號

我都係 不過grad左 有幾間你邊間

大環道

竟然有相應 2014Gard

匯萃勇敢精兵？

Hi 師弟

山頂定山腳個間

2014-2015 gard 😏

證明呢度幾多細路

鳯攸東街

沙田圍路
學費好貴

我都唔想講

等同自爆
上角街

樓上成堆傻仔，港大地址唔係大學道係薄扶林道

鄉事會路

福榮街533

文禮路

連理街

早你一年